眾籌買裝，義士不要再埃打受傷

5年前我地輸咗，輸人數輸裝備
5年後，我地人數贏咗，但差佬呢5年嚟不斷不斷咁針對我地訓練
對住胡椒噴霧，我地只能用又遮抵擋
對住催淚彈，我地甚至無法招架，只好撤退。今次我地一定要反思一吓我地做錯乜嘢，先可以贏翻香港
故此琴日開咗個裝備post

收到迴響係年輕人無乜錢買裝，要用到勞工手套執催淚彈，而防彈裝備就實在係負擔唔到，但實在唔忍心義士們再受傷喇。
所以想係一個香港眾籌平台(FringeBacker薯片叔叔同民主黨都用過），集資大約10-15萬(5%手續費)，全用在買羊皮軍用手套(防火防熱)同防毒面具，有淨就護膝護肘同盾牌。

基於全部都俾前線義士用，所以歡迎有經驗人士留言，俾啲意見

一批訂會唔會充公？

推

係香港某啲軍品鋪買

推，各義士俾吓意見Pls

推POST

唔該曬坦克巴

push

前線嘅意見好重要

多謝巴打

推，求大家俾意見

一籌錢就會有位比人入 最好唔好啦

求指教，會點俾人入
差佬用我地啲稅打鳩我地就得
自己籌錢就怕俾人入
咩天理

我地每人捐幾十蚊，已經幫到前線義士頂催淚彈同胡椒噴霧，繼而進攻立法會，威脅撤回條例